依加啲廢青真係讀屎片

今日收工搭輕鐵番屋企
有個精神幾多 但行得唔係好穩既婆婆上咗車
但係架輕鐵都幾爆下 所以個婆婆無位坐 唯有扶住扶手
然後企我隔離個女人無啦啦屌柒一個坐係「優先座」既女人
話：見到啲老人仲坐係度禁電話
然後指住「優先座」三個字
講：見唔見到人地寫住「老人座」架？
我即刻呆一呆心諗：係你唔識字定我唔識字
之後坐緊個女人企起身落車 好明顯係大緊肚
臨落車嗰陣同我隔離個女人講 我大緊肚 之後就落咗車
之後既路程不斷聽到啲廢老係度講
：人地係「老人座」架嘛 依加啲後生真係
：大咩肚啊 大肚腩就有你份 扮咩大肚
：有時見到啲老人家我會叫人讓架
我企係隔離一路聽住啲廢老廢up一路心諗
原來「優先座」字面係「優先座」
讀做「老人座」
明明有大肚婆圖案 都可以話大肚婆唔比坐
我呢啲廢青讀屎片大 我真係唔知咩叫岩咩叫錯

最後隔離個廢老係醫院落車 佢係我身邊經過嗰陣
我講咗句：咦 你落車睇精神科啊？
然後我睇住佢好撚嬲咁想衝番入嚟屌柒我
但係對門已經閂咗